有無教琴巴絲

本身有少少音樂底
想學下流行伴奏
留tg

推

TG: BCPiano